(突發)鑽石山站有二十隻狗

1分鐘前見到佢地落地鐵站
U記個出口入咗去

大家小心
全部有頭盔

推

推一推

太子B出大量防狗步出

睇個勢，全港九新界黨鐵站會有大量狗隻駐守，手足撤退時要小心！

佢地而家又上晒嚟去晒洗手間

燒山好野

回錯添